想問下有冇清硏究開賭馬的數學模型？

點解鬼佬咁勁？贏到億幾都唔要

香港馬會入面好多數學專家?